倫敦優步司機爆料：曾在中國親手活摘器官

【新唐人北京時間2020年03月05日訊】有明確的「系統的和廣泛的」活摘器官的證據顯示，在數百個中國醫院裏，中共謀殺了成千上萬的公民，以獲取心、肺、腎甚至皮膚等器官牟利，或者移植到病人身上。

據英國老牌報刊《每日郵報》報導，一篇2月29日全文發佈的具有里程碑意義的國際調查報告，指控北京當局掩蓋其「反人類罪」——常規地活摘信仰群體器官。

調查報告說，有組織的屠殺活人販賣人體器官的罪惡，可與「20世紀最嚴重的暴行」相提並論，如：納粹把猶太人送進毒氣室屠殺和柬埔寨紅色高棉大屠殺。

傑弗里•尼斯（Geoffrey NiceQC），是一位著名的戰爭罪檢察官，他領導了本次調查。他3月1日對《每日郵報》（The Mail）說，有如此確的「系統的和廣泛的」活體摘取器官的證據，國際機構應調查中共是否犯有群體滅絕罪。

「有一個系統的殺人程序。他們有願意參與的醫生，還有龐大的醫療設施。據說這是一個有暴利可圖的行當。」尼斯說。

「我們的政府應該接受活摘器官這種事情正在發生着的事實，並採取適當的行動。」 尼斯還說。

「如果你有明確的證據表明反人類罪正在離歐洲的家很近的地方發生着，那麼不僅政府會採取行動，民眾也會要求他們採取行動。」尼斯說。「這是在世界的另一邊——中國也沒關係，也一樣會要求政府採取行動。」

北京已經承認（開始否認）其器官移植是常規使用死囚犯器官捐贈，但強烈反對以法輪功學員作為器官供體庫的指控。

Push

前中國醫生恩弗•托赫蒂（Enver Tohti）
應該係新疆人，另一個source話佢喺烏魯木齊做醫生

黑警幾上大灣區碳世界?

唔係新聞。大把香港人有錢人上支那換肝，換腎

其實武漢都係活摘器官中心
好似話以前唔少武漢大學生失蹤

中國用器官賄賂外國機構高層行之有效
錢收買唔到就包你換器官，係有錢佬都怕死，唔係點會咁多有錢人奶共？

幾十年前都知啦

法輪功個班真係有入無出，人間蒸發

咁又點，d大國全部奶共，話知你d中國人死，你死你事

NTD source 唔夠可信

深圳十幾年前重有治安車晚晚通街捉人去活摘

我有睇過文
好似係講專捉外省去讀書既

以前有個都市傳聞
係深圳去完廁所，
有些匪徒會出黎捕捉，
有機會去廁所都被人活摘器官

唔係傳聞, 根本好普通
search下深圳布吉人才市場少女失蹤案
起碼劏咗幾十人

以前細個上支那驚到仆街，老母拖到實一實

中共國=大型華農兄弟國